<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<LanguageData>
  <TwitchStoriesQuote1>Eine kleine Gruppe Banditen glaubt, etwas glänzendes in deiner Kolonie gesehen zu haben und sie möchten es in Besitz nehmen. Aber wir alle wissen, dass sie nur eine Ausrede suchen, um etwas kaputt zu schlagen</TwitchStoriesQuote1>
  <TwitchStoriesQuote2>Banditen einer entfernten rivalisierenden Kolonie sind gekommen, um dich zu berauben. Glücklicherweise sind es nicht so viele. Ich würde schätzen in etwa so viele, wie gerade so in ein Toilettenhäusschen passen.</TwitchStoriesQuote2>
  <TwitchStoriesQuote3>In der Entfernung kannst du laute Schlachtrufe hören: "… Speer wird zerschellen, Schild zersplittern, ein Schwerttag, ein Bluttag, ehe die Sonne steigt! Toood! Toood!"</TwitchStoriesQuote3>
  <TwitchStoriesQuote4>"It´s raining men, hallelu… oh verdammt."</TwitchStoriesQuote4>
  <TwitchStoriesQuote5>Sind es Sternschnuppen? Sind es Vögel? Nein! Es sind todbringende Kämpfer aus dem All. Bereite dich auf den Kampf vor!</TwitchStoriesQuote5>
  <TwitchStoriesQuote6>Es marschiert eine Truppe in deine Richtung, die nicht verhandeln will. Du musst die Zähne zusammenbeißen und den Kampf nach alter Manier gewinnen.</TwitchStoriesQuote6>
  <TwitchStoriesQuote7>ALEXA! Spiele "Time to say goodbye".</TwitchStoriesQuote7>
  <TwitchStoriesQuote8>Juhu, eine Käferparty! Allerdings innerhalb deiner Kolonie.</TwitchStoriesQuote8>
  <TwitchStoriesQuote9>Es scheint, als ob die letzte Abfuhr das Herz von {colonist} gebrochen hat.</TwitchStoriesQuote9>
  <TwitchStoriesQuote10>Eine keuchende Seuche fleucht umher. Hoffentlich hat {colonist} schon ein Testament verfasst.</TwitchStoriesQuote10>
  <TwitchStoriesQuote11>AHA! {colonist} ist "krank" und kann nicht mehr arbeiten, alles klar…</TwitchStoriesQuote11>
  <TwitchStoriesQuote12>Das ist nur eine Fleischwunde. Juckt nur etwas. Wie? Was meinst du mit "Infektion"?</TwitchStoriesQuote12>
  <TwitchStoriesQuote13>*klopf klopf* 
"Wer ist da?"
"Einmos"
"Einmos wer?"
"Ein Moskito!"</TwitchStoriesQuote13>
  <TwitchStoriesQuote14>Hast du dich jemals gefragt, wie es in deinem Darm aussieht? Das brauchst du jetzt nicht mehr. Die Würmer teilen gerne ihr Wissen mit dir!</TwitchStoriesQuote14>
  <TwitchStoriesQuote15>{colonist} braucht in nächster Zeit nicht ins Fitnessstudio zu gehen, was für ein Segen.</TwitchStoriesQuote15>
  <TwitchStoriesQuote16>Die Menge schlechter Ereignisse die geschehen muss, damit die halbe Kolonie an der Pest erkrankt ist erstaunlich. Was hast du diesen armen Seelen nur angetan?</TwitchStoriesQuote16>
  <TwitchStoriesQuote17>Ein Nieser. Ein Nieser? EIN NIESER! Alle in Deckung, jemand niest!</TwitchStoriesQuote17>
  <TwitchStoriesQuote18>Immerhin haben deine Kolonisten gelernt, dass "seine Wunden lecken" nicht wortwörtlich gemeint ist. Aber zu welchem Preis?</TwitchStoriesQuote18>
  <TwitchStoriesQuote19>Moskitos sind wie Familie. Nervig, aber sie haben dein Blut.</TwitchStoriesQuote19>
  <TwitchStoriesQuote20>Anscheinend gilt die 5-Sekunden-Regel hier nicht. Die Hälfte deiner Bewohner ist nun selbst eine Kolonie.</TwitchStoriesQuote20>
  <TwitchStoriesQuote21>Mama hat immer gesagt: "Das Leben ist wie eine Schachtel Pralinen. Man weiß nie, was man kriegt." Muskelparasiten zum Beispiel...</TwitchStoriesQuote21>
  <TwitchStoriesQuote22>Die Pest hat an deiner Tür geklopft. Du hast nicht geantwortet, deshalb hat Gevatter Tod höchstpersönlich die Tür eingetreten und jedem ein kleines Geschenk hinterlassen.</TwitchStoriesQuote22>
  <TwitchStoriesQuote23>Dieser Grippeausbrauch wurde natürlich "nicht" von jemand speziellem ausgelöst, der zu faul war sich die Hände zu waschen. *hust* {colonist} *hust*</TwitchStoriesQuote23>
  <TwitchStoriesQuote24>Nachdem ein kleiner Finger-Messer-Wettbewerb außer Kontrolle geraten ist, hat die Seuche angefangen zu florieren.</TwitchStoriesQuote24>
  <TwitchStoriesQuote25>Kennst du die Redensart: "Der Untergang der Titanic, war ein Segen für die Hummer."? Nun, herzlichen Glückwunsch. Du hast soeben einem Schwarm hungernder Moskitos das Leben gerettet.</TwitchStoriesQuote25>
  <TwitchStoriesQuote26>Der Mensch ist in der Lage wahre Wunder zu vollbringen. Andere am Geräusch des Übergebens zu erkennen, gehört allerdings nicht dazu.</TwitchStoriesQuote26>
  <TwitchStoriesQuote27>Du musst dich nicht überarbeiten, wenn du keine Muskeln mehr hast.</TwitchStoriesQuote27>
  <TwitchStoriesQuote28>Ich schätze das haben sie nicht kommen sehen…</TwitchStoriesQuote28>
  <TwitchStoriesQuote29>Das Wetter klart auf, geh raus und LOBPREISE DIE SONNE! \[T]/</TwitchStoriesQuote29>
  <TwitchStoriesQuote30>Ist Gott buchstäblich am pinkeln, oder ist es ein Segen der Pflanzengötter?</TwitchStoriesQuote30>
  <TwitchStoriesQuote31>Treffen sich zwei Blitze. Der eine zum anderen:"Hey, schlag’ ein !"</TwitchStoriesQuote31>
  <TwitchStoriesQuote32>"AAAaaAAAAaAAAAaaAa THUNDER!!!" *krasses Gitarrenspiel*</TwitchStoriesQuote32>
  <TwitchStoriesQuote33>Es ist mir egal, ob Sommer ist oder nicht. JETZT ist Weihnachtszeit!</TwitchStoriesQuote33>
  <TwitchStoriesQuote34>Es scheint so, als ob wir 15 - 20 cm harten Schneefall bekommen. Immerhin ist Ygritte nun glücklich…</TwitchStoriesQuote34>
  <TwitchStoriesQuote35>WIR HABEN VERSTANDEN, du "dampfst".</TwitchStoriesQuote35>
  <TwitchStoriesQuote36>Ein etwas unnatürliches Wetter tritt auf. Eine Regenwolke hängt nur einen Meter über dem Boden. Deine Kolonisten können fühlen, wie sich der Regen auf ihrem Körper bildet.</TwitchStoriesQuote36>
  <TwitchStoriesQuote37>Irgendjemand aus deiner Kolonie hat sich einen "Scherz" erlaubt und genügend statische Elektrizität aufgeladen, um einige Blitzschläge auszulösen. Ich frage mich , wer es wohl war…</TwitchStoriesQuote37>
  <TwitchStoriesQuote38>Blockiert der Mond die Sonne, oder sucht der Todesstern einen Parkplatz?</TwitchStoriesQuote38>
  <TwitchStoriesQuote39>Ich möchte garnicht darüber nachdenken, aber… das sichtbare grüne Licht, dass ihr Menschen "Aurora" nennt, ist einfach nur Sonnenrotze.</TwitchStoriesQuote39>
  <TwitchStoriesQuote40>Die Rimworld-Götter haben sich dazu entschieden, etwas "Feedback" zu deiner Kolonie abzugeben …</TwitchStoriesQuote40>
  <TwitchStoriesQuote41>Ambrosia, oder wie Darwins´ Memoir sagt: "Dude, diese Frucht schmeckt, wie Gras riecht. Hey warte, schreibst du das etwa auf? HALT STOP!"</TwitchStoriesQuote41>
  <TwitchStoriesQuote42>Eine Form von Außerirdischen ist im Gebiet abgestürzt. Nähere Untersuchungen haben herausgestellt, dass es tote {material}-Aliens sind. Hoffen wir mal, dass es wirklich nur aus {material] besteht...</TwitchStoriesQuote42>
  <TwitchStoriesQuote43>Wenn jemand einen Stein auf dich wirft, dann wirf eine Blume zurück. Aber vergiss nicht den Blumentopf mit zuwerfen!</TwitchStoriesQuote43>
  <TwitchStoriesQuote44>Eine deiner Pflanzen hat die Grippe bekommen. Es scheint als ob du sie nicht geimpft hast. Nun musst du wohl den Preis dafür bezahlen…</TwitchStoriesQuote44>
  <TwitchStoriesQuote45>Duschgedanken: Wenn die Sonne lebendig wäre… wären dann Sonnenerruptionen Küsse oder Rotze?</TwitchStoriesQuote45>
  <TwitchStoriesQuote46>Ein vulkanischer Winter ist die Reduzierung der globalen Temperatur, verursacht durch vulkanische Asche, Tropfen von Schwefelsäure und Wasser, welche die Sonne verdecken. Das ist Wikipedia-Sprache für: "VERDAMMT! Natur du bist furchteinflößend."</TwitchStoriesQuote46>
  <TwitchStoriesQuote47>"Nicht genug Vespin-Gas!" ... Ok, dann nehm das!</TwitchStoriesQuote47>
  <TwitchStoriesQuote48>"36° und es wird noch heißer…"</TwitchStoriesQuote48>
  <TwitchStoriesQuote49>"ICE ICE BABY…"</TwitchStoriesQuote49>
  <TwitchStoriesQuote50>Was haben ein Tornado und eine Scheidung gemeinsam? Jemand verliert sein Haus…</TwitchStoriesQuote50>
  <TwitchStoriesQuote51>Du hast mein Schwert. Und mein Bogen. Uuund 10 Tornados die auf dem Weg zu dir sind!</TwitchStoriesQuote51>
  <TwitchStoriesQuote52>{#male}Ich schätze, dieser Kerl hat sich zu viel Bear Grylls reingezogen.{/male}{#female}In Bezug auf die Länge der Körperbehaarung dieser Frau, scheint sie wohl schon lange nicht mehr in zivilisierter Gesellschaft gewesen zu sein.{/female}</TwitchStoriesQuote52>
  <TwitchStoriesQuote53>Der wandernde Wanderer wundert sich über die Wunder der Wunder. Oh wie sich das Wunder der Wunder wundert. Wie auch immer… er glaubt deine Kolonie ist ein guter Platz, um darüber nachzudenken.</TwitchStoriesQuote53>
  <TwitchStoriesQuote54>Der Chat hat entschieden, dass {gender} viel besser zu {colonist} passt.</TwitchStoriesQuote54>
  <TwitchStoriesQuote55>Wider allen Erwartungen ist {colonist} besser in {skill} geworden.</TwitchStoriesQuote55>
  <TwitchStoriesQuote56>Es ist der Tag der Kartoffel. Lasst uns feiern!</TwitchStoriesQuote56>
  <TwitchStoriesQuote57>"Let´s beat the devil out of it." - Bob Ross</TwitchStoriesQuote57>
  <TwitchStoriesQuote58>Ein Tier wurde von einer psychischen Waffe getroffen und in den Wahnsinn getrieben.</TwitchStoriesQuote58>
  <TwitchStoriesQuote59>Eine {animal}-Herde ist auf den Weg ins Verderben und durchstreift auf ihrem Weg dein Gebiet.</TwitchStoriesQuote59>
  <TwitchStoriesQuote60>Was ist es? Können wir es essen? Wir werden es essen!</TwitchStoriesQuote60>
  <TwitchStoriesQuote61>Was klingt realistischer? Ein Pferd mit einem einfachen Horn auf der Stirn, oder ein langhalsiges, mit märchenhaften Fell und einer glänzenden Axt auf dem Kopf? Deine Entscheidung...</TwitchStoriesQuote61>
  <TwitchStoriesQuote62>Du wolltest schon immer ein Haustier? Oder {amount}? Nun, heute ist dein Glückstag.</TwitchStoriesQuote62>
  <TwitchStoriesQuote63>Es ist nicht sicher ob das Tier weiß, worauf es sich eingelassen hat. Allerdings hat es sich entschieden bei dir zu bleiben.</TwitchStoriesQuote63>
  <TwitchStoriesQuote64>Wer mag denn bitte keine Yorkshire Terrier? Schau dir nur diese süßen Kreaturen an! Ein ganzes Rudel von ihnen möchte sogar an den Hintern deiner Kolonisten schnüffeln. Das muss das Paradies sein! Kappa</TwitchStoriesQuote64>
  <TwitchStoriesQuote65>Einige lokale {animal} sind verrückt geworden und wollen das Überleben ihrer Spezies sichern. Sie vemuten, dass du sie irgendwann jagen würdest. Sei ehrlich, du hättest sie tatsächlich gegessen…</TwitchStoriesQuote65>
  <TwitchStoriesQuote66>Keine Sorge, sie wollen nur kuscheln… oder etwa nicht?</TwitchStoriesQuote66>
  <TwitchStoriesQuote67>Die Rimworld-Götter haben deine Kolonie berührt. {colonist} erhält ein Bruchstückchen der göttlichen Kraft.</TwitchStoriesQuote67>
  <TwitchStoriesQuote68>Der Planet versucht dich zu vertreiben und sendet einige Tiere, um dich zu töten. Mach dich bereit!</TwitchStoriesQuote68>
  <TwitchStoriesQuote69>Nein, nein, ich bin definitiv nicht verrückt. Alles in Ordnung. Es brummt nur ewtas…</TwitchStoriesQuote69>
  <TwitchStoriesQuote70>Jeder Kolonist bekommt dieses gewisse wohltuende Gefühl, wenn man die ganze Zeit einen Song im Kopf hat und dann endlich herausfindet, welcher es ist.</TwitchStoriesQuote70>
  <TwitchStoriesQuote71>Ich habe meinen Verstand nicht verloren. Die eine Hälfte ist nur ausgewandert und die andere Hälfte hinterher um sie zu suchen.</TwitchStoriesQuote71>
  <TwitchStoriesQuote72>Ernsthaft, ich spiele keine aktive Rolle mehr in meinem Leben… Dinge passieren einfach und ich so: "Oh, das machen wir jetzt also? Ok."</TwitchStoriesQuote72>
  <TwitchStoriesQuote73>Manchmal stelle ich meine Vernunft in Frage, aber dann sagen mir das Einhorn und die Gummibären, dass alles in Ordnung ist.</TwitchStoriesQuote73>
  <TwitchStoriesQuote74>Führt die Order 66 aus!</TwitchStoriesQuote74>
  <TwitchStoriesQuote75>Ein Bruchstück eines Raumschiffes ist in der Nähe deiner Kolonie herabgestürzt. Verblüffend, dass sich darin niemals Technik befindet, sondern nur Metall.</TwitchStoriesQuote75>
  <TwitchStoriesQuote76>Deine {item}-Lieferung ist hier! Was? Du hast es nicht bestellt? Tja Pech, ich werde es nicht zurücknehmen. Nun ist es dein Problem.</TwitchStoriesQuote76>
  <TwitchStoriesQuote77>Ehret die Rimworld-Götter! Sie segneten uns mit ihren Geschenken und wir sollen es mit Blut zurückzahlen.</TwitchStoriesQuote77>
  <TwitchStoriesQuote78>Alle Pflanzen in der Umgebung des Wracks verrotten sofort und ein grüner, stinkender Schleim tritt an einigen Stellen aus. Wir sollten es am besten mal ganz genau aus nächster Nähe betrachten.</TwitchStoriesQuote78>
  <TwitchStoriesQuote79>Seitdem dieses Schiffwrack in deinem Gebiet herabgestürzt ist, wird die Chill-Aura deiner Kolonisten maßgeblich gestört. Du solltest es besser schnell mit etwas "Liebe" behandeln.</TwitchStoriesQuote79>
  <TwitchStoriesQuote80>Jede Kolonie braucht einen goldenen Thron.</TwitchStoriesQuote80>
  <TwitchStoriesQuote81>Aber lasst mich vorher noch ein Selfie machen. *geblitzdingst*</TwitchStoriesQuote81>
  <TwitchStoriesQuote82>Ich frage mich, wie lange es wohl dauert, bis sie von dieser Kolonie flüchten möchten…</TwitchStoriesQuote82>
  <TwitchStoriesQuote83>Eine andere Kolonie sandte einst eine Karawane zur Erkundung aus. Allerdings haben sie es vergessen und wandern nun auf ewig umher.</TwitchStoriesQuote83>
  <TwitchStoriesQuote84>Einige Besucher sind eingetroffen. Sie umgibt ein fischiger Geruch. Wo haben sie denn den Fisch nur her?</TwitchStoriesQuote84>
  <TwitchStoriesQuote85>Super Tagesangebot! Kauf eins, bezahl zwei!</TwitchStoriesQuote85>
  <TwitchStoriesQuote86>"Veni, vedi, VISA!" Ich kam, ich sah, ich kaufte!</TwitchStoriesQuote86>
  <TwitchStoriesQuote89>Genuss ohne Reue.</TwitchStoriesQuote89>
</LanguageData>