<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <TwitchStoriesQuote1>Небольшой группе людей показалось что вы занимаетесь чем-то недопустимым. Им непременно нужно перепроверить так ли это. Будем честны перед собой, они просто ищут повод дабы устроить погром.</TwitchStoriesQuote1>
  <TwitchStoriesQuote2>Ополченци соперничающей с вами колонии, нападают на вас. К счастью их не так много, знал же что этот зуд в ж..пе неспроста.</TwitchStoriesQuote2>
  <TwitchStoriesQuote3>Издалека доносятся возгласы: ... копьё должно быть сломано, щит - расколот, на ножи, пока небо не окропит багровый закат !!!!!
  СМЕЕЕЕЕЕЕРТЬ .... СМЕЕЕЕЕЕЕРТЬ.</TwitchStoriesQuote3>
  <TwitchStoriesQuote4>Наконец дождь! Слава Богу.</TwitchStoriesQuote4>
  <TwitchStoriesQuote5>Хей, смотри, вот падают звёзды!</TwitchStoriesQuote5>
  <TwitchStoriesQuote6>Какие-то люди приближаются к вашей колонии. Похоже они не с доброжелательными намерениями. Что ж приведётся решать эту проблему старомодным способом.</TwitchStoriesQuote6>
  <TwitchStoriesQuote7>АЛИСА! Пора врубать Наутилусов.</TwitchStoriesQuote7>
  <TwitchStoriesQuote8>Какое-то жужжание доносится внутри вашей колонии. Это ЖУ-ЖУ неспроста!</TwitchStoriesQuote8>
  <TwitchStoriesQuote9>Похоже, какая-то инфекция поразила вашего {colonist}.</TwitchStoriesQuote9>
  <TwitchStoriesQuote10>Угадай какая напасть вернулась к нам. Чума поразила {colonist}</TwitchStoriesQuote10>
  <TwitchStoriesQuote11>Аха-ха! Смотрите, {colonist}, "заболел" и теперь не может работать ...</TwitchStoriesQuote11>
  <TwitchStoriesQuote12>Господи ну это же просто царапина! Стоит ли на это обращать внимание. Что значит "Инфекция" ?!</TwitchStoriesQuote12>
  <TwitchStoriesQuote13>Тук-тук-тук.
  Кто там?
  Маляр и ...
  И кто?
  Малярия.</TwitchStoriesQuote13>
  <TwitchStoriesQuote14>Вы когда-нибудь задумывались над тем, как выглядят внутренности вашего желудка? Нет, ну что ж, вот вам кишечные черви, у вас появилась возможность заполнить пробелы своего образования.</TwitchStoriesQuote14>
  <TwitchStoriesQuote15>Колонист {colonist} подвернул ногу, пока вам не стоит на него расчитывать.</TwitchStoriesQuote15>
  <TwitchStoriesQuote16>Господи какими богомерзкими вещами вы занимались, чтобы получить в качестве воздаяния чуму на половину колонии? Храни нас всех Господь.</TwitchStoriesQuote16>
  <TwitchStoriesQuote17>Апчхи! Апчхи! Апчхи! У нас тут как бы карантин. Апчхи!</TwitchStoriesQuote17>
  <TwitchStoriesQuote18>"Не сыпь мне соль на рану...", мать твою... Ты что ненормальный?</TwitchStoriesQuote18>
  <TwitchStoriesQuote19>Комары как навязчивые родственники. Они, как бы, одной с тобой крови и от них так просто не избавишься.</TwitchStoriesQuote19>
  <TwitchStoriesQuote20>Похоже правило 5 сек таки не работает. К сожалению вы узнали об этом после того как ваш повар нечаянно опрокинул пару котлет. Половина вашей колонии отравилось.</TwitchStoriesQuote20>
  <TwitchStoriesQuote21>Мама всегда говорила, что жизнь похожа на коробку конфет. Ты никогда не знаешь, что получишь. Например, мышечные паразиты.</TwitchStoriesQuote21>
  <TwitchStoriesQuote22>Черная смерть постучала в вашу дверь. Вы не ответили, так что мрачный жнец сам выбил дверь и оставил каждому маленький подарок.</TwitchStoriesQuote22>
  <TwitchStoriesQuote23>Эта вспышка гриппа, очевидно, "не" вызвана тем, что "кто-то" не моет руки. *кхе* {colonist} *кхе*</TwitchStoriesQuote23>
  <TwitchStoriesQuote24>После того, как небольшое соревнование по метанию ножей вышло из-под контроля, инфекции раскинулись пышным цветом. Почему? А почему бы и нет?</TwitchStoriesQuote24>
  <TwitchStoriesQuote25>Вы слышали поговорку: "Катастрофа титаника обернулась чудом для омаров"? Так вот, поздравляю. Вы только что спасли голодный рой малярийных комаров.</TwitchStoriesQuote25>
  <TwitchStoriesQuote26>В человеческом теле много чудес. Вы никогда не пытались распознать знакомого по звуку рвоты.</TwitchStoriesQuote26>
  <TwitchStoriesQuote27>Вам не прийдётся работать, если у вас нет мышц.</TwitchStoriesQuote27>
  <TwitchStoriesQuote28>Наверное, они не видели этого.</TwitchStoriesQuote28>
  <TwitchStoriesQuote29>Распогодилось, выйдешь на улицу, а там БЛАГОДАТЬ! \[T]/</TwitchStoriesQuote29>
  <TwitchStoriesQuote30>Интересно это Бог помочился или это такое благословение сил природы?</TwitchStoriesQuote30>
  <TwitchStoriesQuote31>Вы кажется, начали забывать о боге грома. Пришло время напомнить</TwitchStoriesQuote31>
  <TwitchStoriesQuote32>Один удар и вы вне игры!</TwitchStoriesQuote32>
  <TwitchStoriesQuote33>Меня не волнует лето это или зима. Я говорю, пришло время рождества!</TwitchStoriesQuote33>
  <TwitchStoriesQuote34>Огромные хлопья снега летят вам в лицо. Плевать, была би Игритт счастлива ...</TwitchStoriesQuote34>
  <TwitchStoriesQuote35>Как там говорят: ... вайп безопасней на 95%.</TwitchStoriesQuote35>
  <TwitchStoriesQuote36>Это что-то сверхъестественное. Дождь словно преследует ваших колонистов. </TwitchStoriesQuote36>
  <TwitchStoriesQuote37>Кто-то в вашей колонии решил "Пошутить" ... Тесла, недоделанный. Руки ему бы поотрывать...</TwitchStoriesQuote37>
  <TwitchStoriesQuote38>Это луна заграждает солнце или рядышком припарковалась Звезда смерти?</TwitchStoriesQuote38>
  <TwitchStoriesQuote39>Я не хотел напоминать вам об этом, но ... это яскравое переливание света, называемое "авророй" всего лишь следствие взаимодействия магнитосферы с заряжёнными частицами солнечного ветра.</TwitchStoriesQuote39>
  <TwitchStoriesQuote40>Боги RimWorld посылают вашей колонии свой "feedback" ...</TwitchStoriesQuote40>
  <TwitchStoriesQuote41>Амброзия, не о ней ли я читал в манифесте Эволюционера: "Чувак, этот плод на вкус, как как трава. Э стоп ты что записываешь это. Б....... прекрати"</TwitchStoriesQuote41>
  <TwitchStoriesQuote42>НЛО приземлилось рядом с вами! Более тщательный осмотр показал что инопланетянин состоит из {material}. Ладно, ладно это просто {material} ... Но я ХОЧУ ВЕРИТЬ.</TwitchStoriesQuote42>
  <TwitchStoriesQuote43>Если в вас бросят камень, бросьте в них цветок. Только не забудьте приложить к нему цветочный горшок.</TwitchStoriesQuote43>
  <TwitchStoriesQuote44>Одно из ваших растений заразился гриппом - кто бы мог об этом подумать. Угадайте, что теперь вам предстоит ...</TwitchStoriesQuote44>
  <TwitchStoriesQuote45>Ливень размышлял: если бы солнце было живым, его лучи были бы поцелуями или чихами? </TwitchStoriesQuote45>
  <TwitchStoriesQuote46>"Вулканическая зима — похолодание планетарного климата вследствие загрязнения атмосферы пеплом в процессе особо крупного извержения вулкана, влекущего за собой возникновение антипарникового эффекта."

Чувак, ты и дальше собираешься цитировать википедию.</TwitchStoriesQuote46>
  <TwitchStoriesQuote47>Недостаточно веспена газа.</TwitchStoriesQuote47>
  <TwitchStoriesQuote48>Давайте смотреть как они все исжарятся.</TwitchStoriesQuote48>
  <TwitchStoriesQuote49>Вот и замерз Иван-молодец. Имя теперь ему холодец.</TwitchStoriesQuote49>
  <TwitchStoriesQuote50>Что общего у торнадо и развода? Кто-то потеряет дом.</TwitchStoriesQuote50>
  <TwitchStoriesQuote51>Вот это игра! Вот это драйв! 10 торнадо из 10!</TwitchStoriesQuote51>
  <TwitchStoriesQuote52>{#male} Дикарь?! ЧИВО!!1 {/male} {#female} Дикарка?!! ЩЯ НАЧНЁТ ВТИРАТЬ О ГЕНДЕРАХ!!1{/female}</TwitchStoriesQuote52>
  <TwitchStoriesQuote53>Странник удивляется чудесным чудесам. О, как чудеса чудес удивляют. </TwitchStoriesQuote53>
  <TwitchStoriesQuote54>Чат решил, что {colonist} выглядит как {gender}.</TwitchStoriesQuote54>
  <TwitchStoriesQuote55>Вопреки всем ожиданиям {colonist} прокачал {skill}.</TwitchStoriesQuote55>
  <TwitchStoriesQuote56>Был бы повод, а причина найдется. Бухаем мужики!</TwitchStoriesQuote56>
  <TwitchStoriesQuote57>Что ж посмотрим, сможешь ли ты удержишь черта за хвост.</TwitchStoriesQuote57>
  <TwitchStoriesQuote58>На этом животном испытывали психотропое оружие и вот результат. </TwitchStoriesQuote58>
  <TwitchStoriesQuote59>Стадо {animal} по пути к пропасти решило пройтись по вашей области.</TwitchStoriesQuote59>
  <TwitchStoriesQuote60>Медведь собаке не угодник, свинья в саду не огородник и волк овечкам не пастух; плохой судья, кто туп иль глух.</TwitchStoriesQuote60>
  <TwitchStoriesQuote61>Что звучит более реально? Лошадь с рогом во лбу или же длинной шеей, сказочным мехом и гигантским топором на голове. Тебе решать.</TwitchStoriesQuote61>
  <TwitchStoriesQuote62>Вы хотели себе домашнее животное? А может быть {amount}? Ну, я думаю, сегодня ваш счастливый день.</TwitchStoriesQuote62>
  <TwitchStoriesQuote63>Не уверен, знает ли это животное на что подписывается, но оно решило присоединиться к вашей колонии.</TwitchStoriesQuote63>
  <TwitchStoriesQuote64>Кто же не любит йоркширских терьеров? Просто посмотрите на этих очаровашек! Эта мохнатая стайка решила обнюхать нас всех. Ой это так мило :)</TwitchStoriesQuote64>
  <TwitchStoriesQuote65>Несколько местных животных сошли с ума. Им кажется, что мы решили их истребить.</TwitchStoriesQuote65>
  <TwitchStoriesQuote66>Не бойтесь, они не кусаются. Просто обнюхают и уйдут ... Или нет?</TwitchStoriesQuote66>
  <TwitchStoriesQuote67>Перст божий коснулся {colonist}. Этот колонист благословлён богами The RimWorld, пусть же сие благословление подольше пребывает в нём.</TwitchStoriesQuote67>
  <TwitchStoriesQuote68>Местные духи природы отвергли вас. Они решили подговорить несколько зверей убить вас. Стоит поостеречься.</TwitchStoriesQuote68>
  <TwitchStoriesQuote69>Нет, нет, я не сошел с ума. Неужели ты не слышишь этот гул ...</TwitchStoriesQuote69>
  <TwitchStoriesQuote70>У каждого колониста, хотя бы раз в жизни, возникал в голове навязчивый мотив, который он насвистывал целый день. А потом к концу дня он наконец выяснял, что же это была за песня.</TwitchStoriesQuote70>
  <TwitchStoriesQuote71>Я вам говорю, я не сошел с ума. Одна его половина просто испарилась, а вторая отправилась на поиски первой.</TwitchStoriesQuote71>
  <TwitchStoriesQuote72>Честно говоря, я не вижу смысла в своей жизни ... Жизнь проходит словно мимо меня, напевая "Наверно, в следующей жизни ... "</TwitchStoriesQuote72>
  <TwitchStoriesQuote73>Иногда я сомневаюсь в своем здравом рассудке, но единорог и желейные мишки сказали мне, что я в порядке!</TwitchStoriesQuote73>
  <TwitchStoriesQuote74>Приведите приказ 66 в исполнение.</TwitchStoriesQuote74>
  <TwitchStoriesQuote75>Рядом с колонией разбился кусок корабля. Удивительно, что на нём никогда не найдёшь никаких технологий, просто кусок металла.</TwitchStoriesQuote75>
  <TwitchStoriesQuote76>Вот ваша посылка в ней {item}! Какая посылка? Вы этого не заказали? Ну, мне некогда с этим возится, назад я её забирать не собираюсь, сами с ней разбирайтесь!</TwitchStoriesQuote76>
  <TwitchStoriesQuote77>Всякое создание да благословит богов RimWorld. Они благословляют нас своими дарами и мы воздадим им его своей кровью.</TwitchStoriesQuote77>
  <TwitchStoriesQuote78>Эта штука выглядит зловеще нам стоит пойти и проверить её.</TwitchStoriesQuote78>
  <TwitchStoriesQuote79>Шар предсказаний скажи, должны ли мы пойти осмотреть эту часть корабля? Ответ: "Попробуйте еще раз".</TwitchStoriesQuote79>
  <TwitchStoriesQuote80>В каждой колонии должен присутствовать хоть один золотой унитаз!</TwitchStoriesQuote80>
  <TwitchStoriesQuote81>Пришло время показать кто в доме хозяин. *Закатывает рукава*</TwitchStoriesQuote81>
  <TwitchStoriesQuote82>Интересно когда до них дойдёт что пора валить из этой колонии ...</TwitchStoriesQuote82>
  <TwitchStoriesQuote83>Одна из колоний направила караван с целью исследований. Но, похоже, что они потерялись, исследовать им теперь предстоит до скончания веков.</TwitchStoriesQuote83>
  <TwitchStoriesQuote84>От некоторых гостей доносится отвратительный запах тухлой рыбы. Чёрт, где они её вообще раздобыли?</TwitchStoriesQuote84>
  <TwitchStoriesQuote85>Только сейчас и только для вас у нас спецпредложение: "Купите одно по цене двух".</TwitchStoriesQuote85>
  <TwitchStoriesQuote86>"Veni, vidi, VISA", Пришел, Увидел, ВЫКУПИЛ.</TwitchStoriesQuote86>
  <TwitchStoriesQuote89>Удовольствие без сожалений.</TwitchStoriesQuote89>
</LanguageData>